[冇圖]外婆跌左個gps 防走失器

快d 比番我😭

你想搵番咩先

On99

用gps搵番咪得囉

跟住gps搵 你會得到多一個呀婆